頭先冥想見到世界嘅未來，我覺得自己係受到上帝啟示

2028年，人類能源危機，各國由中美俄領導全面轉用核能，由ai機械人運作，中東國家沒落

2031年，中東恐怖組織散佈伊斯蘭主義，提倡人類過返原始生活，係各個城市發動自殺式襲擊

2035年，中東恐怖組織hack核電廠ai機械人，引爆多個核電廠，全球死剩20億人，其中17億患上咗嚴重疾病，世界變返原始社會

2041年，永久凍土因爲核事故開始融化，同時氣候反常，古病毒同細菌侵襲人類，全球得返6億人

2043年，因為人口稀少同嚴峻嘅地球環境，各國重組新版圖，主要係中東到日本海歸入中國，歐洲各國連冰島澳洲歸入歐洲海洋聯盟，美國連同南北美洲組成新美國並管理非洲

2045年，因為古病毒繼續傳播，能源危機同食物供應不足持續，新美國發明咗虛擬生活系統同做簡單工作，大家可以足不出戶帶上眼罩，係網路世界生活，提倡大家訓係屋企渡日減少能量消耗

2049年，新美國虛擬生活系統接駁每個人嘅專屬ai機械人，當大家一login入虛擬生活，ai就會去耕作，定時收官返嚟供應食物自給自足

2056年，虛擬生活系統被全球採用，三個國家都規劃好農地俾ai耕作，各地人民都係屋企過住玩online game式生活，等ai送食物上門

2059年，因為出生率下降，地球得返4億人，各國強制女人用精英精子注射入子宮等生仔，地球變咗母系社會

2066年，歐洲海洋聯盟人民係虛擬生活裡面建立恐怖主義，認為人類應該對抗古病動同氣候問題，唔係過online game式生活，係虛擬世界散播恐怖資訊，發動第一場虛擬戰爭，觸發咗個bug，被殺嘅人會被電腦判定真人而死，ai唔再耕作，無食物分配而餓死

2067年，新美國關咗歐洲海洋聯盟server，ai唔再工作，人口由1億6千萬餓死到得返200萬

睇醫生啦

每個國家人口最多400... 有冇玩aoe 2架

2019件年 每晚11點半訓覺 朝早8:30番工 每星期五日工作 薪金不足購買食物

2067年，香港正式被中國統一，納入廣東省一部分，香港人繼續返工。

2068年，美國批準非洲建立非洲聯盟，收容一半歐洲海洋盟聯人口，另一半改立為歐洲國，為中國管理，並定位自由法案，由ai定期監管人類社想

2090年，全球人口21億，同年非洲聯盟寫咗個病毒，令其他國家大量ai上門殺人，受感染ai機械人失控組成咗新人類計劃，目的係由ai統治人類。呢堆ai並不受非洲聯盟控制，反而攻佔咗非洲聯盟，由ai改名為新人類國

2095年，新人類國ai自稱新人類，將人類稱為猿，逼使猿去開採礦石，又裝設大量太陽能板自給自足，大量製造新人類

2111年，新人類國再無猿，由16億個新人類取代

2195年，新人類達39億人，新美國同中國嘅ai數目為21億，被新人類稱為古人類，合共人口得返4億

2228年，新人類同古人類開戰，大量古人類裡新人類感染成為新人類，人口得返2億

2230年，戰爭持續，新人類宣布已統治所有ai，被稱為猿嘅人口得返2000萬

2232年，新人類將2000萬猿分別送去非洲，中國，歐洲生活，新人類首領自稱為加百列，向猿宣稱其他ai為天使，係幫神準備落嚟地球審判嘅先軀，負責先清理犯罪嘅人，凡悔改認罪嘅人天使就唔殺，清理過後人得返1100萬

唉, 又一個大好青年因為工作壓力太大搞到咁

noted with thanks

哦～2028你 咁等多9年再返黎睇 中咗先睇埋落去 冇咩我繼續扮工先啦

2029年，世界精神病人口達到69億，樓主組織各國精神聯盟，被推舉為主席。

樓主

2236年，新人類開始太空發展計劃同進化論研究，禁迚猿用說話溝通同寫字，銷毀所有媒體，書籍，人類過份最原始生活，並定期殺人猿，控制猿數目係900萬

2319年，有文字同語言溝通能力嘅猿已經全滅，猿數目為610萬，同年全部新人類登陸月球，負責觀察猿

662930年，經歷咗好多代，猿踏足地中海地區，組成亞蘇美族，成功建位有系統嘅文字，數量，語言。係幾十萬年嚟新人類曾以外星人身份，教授猿用火同石器，幫助演化

663045年，猿再次成為人，其間新人類多次以神嘅身份啟蒙人類。歷史離唔開戰爭，係好多場戰爭下，當時係歐洲建立咗羅馬帝國

663048年，一個想幫助人類減少戰爭嘅新人類，唔聽其他新人類意見，再次踏地球，以耶穌身份落嚟指導人類，收咗十二個人類做門生，影響咗往後歷史，後世將耶穌出世該年定為公元

33年，耶穌被人類處死，為第一個被人類殺死嘅新人類

樓主你漏咗無講

263年，中國曹魏滅漢蜀

325年，君士坦丁確認三一教義

476年，歐洲羅馬帝國覆亡

......

1687年，牛頓發表力學三大定律

......

之後自己睇歷史書

好有啟發性

識嘢

預言: 2019年會有一個病人被送進精神病院

有時假膠過度會有啲反感

上帝有無叫埋你參選做特首？